我建議大家報名下個禮拜同林鄭對話，傾下好過咩都冇

傾到新屋嶺見

除左屌你老母4個大字之外
我冇野想同條賊婆講

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

對你老母話

當初一直都係 堅持有 前設 再對話。

五大訴求，缺一不可！
未做到有乜野好傾呢請問？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同意。
無乜好傾
此謂
話不投機半句多。

同美國佬好傾啲。

一早預定人去啦，連登仔邊會俾你去